世紀垃圾時間悖論代筆人出咗番外

屌班觀眾唔識嘢
話作者想畫嘅嘢最有趣最突破，係唔啱大眾口味先俾人斬
仲要將女主角配俾個助手
最後唔知做乜鳩死咗又復活
真係由頭爛到落尾

有冇紅過

有紅過就唔洗腰斬啦

呢套野睇都沒睇過

唔係冇人睇腰斬
係啲人睇完屌到佢腰斬

係因為佢廢而屌到腰斬?
呢套野真係咁多年睇過最柒頭3

啲架仔屌佢提倡抄人野意識不良
所以而家個作者串鳩啲讀者唔識野

Jump仲比佢出番外

會唔會係編輯部唔服氣呀？
講真俾呢套野連載最大責任同最7嘅係編輯部。

唔計佢"抄襲"有爭議

前5話啲劇情都鳩鳩地
個題材明明好大發揮空間
擺明捉到鹿唔識脫角

個主角一日到黑懶熱血執筆pose大頭
但隻手第一集已經畫到爛咗連支筆都爛鳩哂
同樣都係畫漫畫人地爆漫咁多個漫畫家無一個畫到損手爛腳

依套嘢如果主角內心有多啲爭扎會好睇好多
但主角完全係理直氣壯咁抄人
理由係原作好好睇，好想畀依個時代嘅人睇到

btw我覺得依套嘢又唔係一無是處嘅
例如畫功同嗰套垃圾馬修比已經贏九條街
只可惜中心思想太戇鳩

爆漫後期畫到入廠仲要繼續畫喎
我對喱部漫畫嘅內容不予置評, 因為個市場根本冇俾時間佢去脫角
但係單論畫功係當時新連載裡面最好

我估佢最後都會扭到個故仔變男女主角合作一個作畫一個原作
好似爆漫最高同秋人咁

爆漫主角入廠應該算中期
但我係想講爆漫入面咁多漫畫家都無畫到爛手
佢未成功出道已經爛哂手幾時先畫到紅再畫到完
點解會爛手就係揸筆姿勢唔好淨係識用力畫
屌你用力就畫得好我叫胡師傅去做漫畫家好過啦

支筆又係好心爛咗就換過支
又唔係咩倚天筆屠龍尺
爛咗仲夾硬用咪只會搞到用得唔順手

作者應該係想表達主角係個努力撚
但係真係表達得好撚柒
努力畫就有用嘅咁粉俠傳一早好賣過one piece啦

依套野除左屌佢之外 係0討論價值

大把漫畫家畫到關節炎啦

而且佢都有講套白夜騎士未來同現實係有差距
所以中間嗰10年應該男主有參與
點解男主覺得自己抄襲感係因為套野10年後都係佢自己畫
如果佢諗得夠short圓得條時間線靚又冇左道德問題
可惜連開頭啲讀者都忍唔住開始屌

關節炎呢啲勞損係無可避免

就好似一個廚房佬都有機會做到網球手/關節炎
但係佢地唔會成日切到成手都爛哂(間中切到手一定有), 又唔會把刀爛咗就搵啲膠紙hold 住佢繼續用

至於未來同現實有差距主角都講到明係自己功力唔夠先會咁

佢個logic係
佢以為自己發夢於是將白夜騎士第一話遞左上去仲成功連載埋
喱下改變左時間線製造左個平行世界
而因為佢已經提早連載左白夜騎士，所以導致十年唔會有原版白夜騎士連載
咁萬一佢而家就唔畫，的確會令佢條時間線冇左白夜騎士

未來係同現在係因為
現在原版白夜騎士係女主畫
未來係男主畫

男主讚未來白夜騎士畫得靚即係讚緊佢自己
剩低落嚟嘅問題就係自己抄10年後嘅自己算唔算抄

未來版唔係女主畫咩
仲要畫到死咗先
隻機械人玩具先要男主救女主丫嘛

好似係8年後女主睇到男主嘅連載
然後改自己套白夜騎士喺10年後成功連載
我諗佢喱段係想講女主學男主畫風

算啦
呢套廢到十幾話都唔想翻睇

睇左第一集已經頂唔順棄左
成個題材都係垃圾